［野餐頻道，證實係鬼，請廣傳］

［野餐頻道，證實係鬼，請廣傳］［退group保平安］
@hkpicnic 一定係鬼group！
平時冇乜野，關鍵時刻就出招。
第一：914叫人去淘大，搞到手足被人打到重傷、然後被捕。
第二：想搞散915大遊行，居然叫人唔好去銅鑼灣，反而去apm商場。
手足小心，入左即刻 leave group。
佢係黑警/藍屍開既，fact checked。
（野餐頻道admin請關閉群組，唔好再藍屍扮黃絲害死我地手足）

推

啲圖都好藍

721
831

幫推

push

逆向思維,知到對家D行動呂係仲好咩?

有咩証據証明admin係藍絲？

好鬼喎, 咩係高唱"願你榮歸香港"

Push

你啱